有乜方法知一條女係講真話

如果我女朋友 話依次第一次吹簫 話之前同個ex冇做過

但佢一見到我條撚 諗都冇諗就吹 一吹就深喉 瀨春袋 兼口爆 咁信唔信佢好

between, 佢牛肺閪 + 冇左個膜 （佢話佢都唔知點解冇）

其實你已經搭咗自己

最撚驚係 如果我同佢結緍 結緍果日個司儀叫
“扑過新娘嘅請上台大合照“
我怕有好多人上台

其實係咪20歲以上嘅處女 係咪得翻冇波肥婆

如果有個男仔 話第一次奶西 話之前同個ex冇做過

但一見到塊西 諗都冇諗就奶 一奶就奶豆 內外陰唇 兼變頻 咁信唔信佢好

襟兄弟擺幾圍

帽事，一定要信

信呀
不過識話要剪指甲另計

點解要唔信人，冇同ex做過，可能比左再上一個，應該冇講大話，信貸評級良好

咁點先佢有冇被人中出過

希望啦
我而家只係希望我可以解鎖到一啲 achievement. 例如教佢龍舟掛鼓之類

有個襟兄弟留下負皮

人地d ex都夠爬兩隻龍舟啦

你條女連四十八手既白金獎杯都解鎖埋啦
樓主好check下仲剩低啲咩未解

我諗佢應諗未試過被人插屎忽嘅 我估

將心比心 你條女都可能係咁多ed

如果係嘅話，你係咪會好介意？

係呀 佢肯同條仔扑野 咁如果之後佢見翻條仔 咁就好似變左我係外人咁

咩人唔會講大話？

哈

有

之前個ex呃我話佢同我係第一次（好靚女第四次拍拖，而我係第一次有處女情結）

每次我有少少懷疑佢，佢就大發脾氣話我唔信佢，話咁樣係對佢好大嘅侮辱

如是者拍咗三年幾拖，無論我幾懷疑都絶口不提，但呢個
疑惑係我心裡忍得好辛苦

最後俾我諗到知道真相嘅方法，我要求佢text佢最好嘅朋友 「我男朋友懷疑我唔係第一次，點算好？」

佢諗咗陣知道紙包埋住火就講出真相

利申：太太係處女（識我之前 ），比ex更靚，身材心地更好，宜家好幸福

goodest logic
又要要求自己女朋友係處 但又要要求婚前性行為咪你呢啲
利申: 如果條女真係呃你佢都有錯

佢朋友唔夠醒目/ 你Ex平時無借朋友過橋
不過佢講大話係佢唔啱在先

其實 我係視乎條女點解會冇左隻豬
1. 如果佢同之前條仔拍左十年拖 我覺得佢冇左隻豬係正常嘅 所以我係唔會介意（雖然應該中出過 玩過三穴）
2. 如果係落club而冇左隻豬 我點知佢之後會唔又落club 又俾人扑嫁
3. 如果佢係俾人呃左隻豬 咁佢只要坦白同我講 我都冇乜所謂嘅
4. 如果佢冇左隻豬 原來係因為佢之前係ptgf 咁就。。
5. 如果佢話係因為踩單車/pe堂 我就吹佢唔漲 （但扑野果時會知 冇得呃）

無 完

樓主咁撚睇得開既
態度好輕鬆

毒撚先會唔輕鬆
利申毒撚

果時有諗過再盡啲可以要求佢text 佢ex

斷估唔會夾埋ex呃現任掛

你問得出姐係你都唔信啦

女仔肯同毒撚拍拖 一係有左要埋單 一係當我係兵 揾我zip下時間 我都預左嫁啦

可能我之後開post
“［耶穌再生］ 同女朋友一齊三個月 而佢有六個月身孕 你問我答“

方丈真係大方

雖然你之前條女呃你 有機會係雞係公廁 但你拎佢部電話扮佢send message 好似真係小氣左啲

其他果啲我唔清楚啦 畢竟我唔識你條女
btw好似好多男人都誤會一樣野 覺得個個處女都有膜
事實係有唔少女仔天生冇處女膜
所以唔洗太執著塊膜
而且處女情結真係處男先有資格有吧

不過樓主在乎既好似係誠信既問題
如果條女講既係真話 而你唔信又好介意既 狗乸勸樓主分手好過
如果樓主發現條女真係講大話既 連呢啲咁小事都要講大話既女朋友 狗乸真係覺得唔要罷就 當然唔排除佢好愛你 驚你介意唔要佢先講大話 所以最好有咩都雙方溝通完先決定

唔係我拎佢部電話扮佢send message

係我要求佢係我面前send message比佢friend

當然佢最後冇send就認咗啦

咁你第一次係咪比你太太

係要求條女個處比自己呀曚撚

諗起個巴打叫
初戀戴綠帽

同 ex 無做過姐
唔代表無同其他人做過
嚴格上嚟講佢都無講大話

一齊左幾耐先

其他野都仲有可能係唔識亂咁黎
但瀨春袋無可能第一次就自己諗到
（唔計自學）

你當時係青頭？唔係憑咩要求人地係處？你愛塊處女膜定愛佢

（好靚女第四次拍拖，而我係第一次有處女情結） 收皮啦臭閪

自學大把途徑 表示男朋友係好仔 好錫我 想係性方面對佢好啲 好勤力咁睇咁學

巴打唔好成日咁諗
我之前就係成日都諗條女比人屌過 就覺得佢好濫 只係當我係兵 之類
搞到見到佢一同啲男性接觸（eg 一齊影相，食飯）都驚佢係比人溝走左 or 搵緊第二個
之後成日都鬧交 最後散埋

試下佢脷苔有冇第二個男人條鳩味

連登真係多白痴

唔係 係舊登識有d非肥婆絲打重係處 20歲以上

第一次扑嗰陣唔直接問佢係咪處，問佢之前有無做過當係幫佢開鮑咁做
睇反應已經估到7、8成，佢仲要自動波埋位嘅，10成唔係處啦

其實如果唔係過人世兼無處女情意結，係咪處真係無所謂
不過好似上面個巴打咁，應該要啲手段至迫到佢講真話，啲女人當男人傻，問佢就發爛渣一個唔好彩要三年甚至結婚至同你坦白

你都講到咁，迷底已經解開

冇同ex 做過
但再俾上一手玩到上癮咁啫

有得你屌 見好就收啦 有情意結你又屌足三年? 仲要覺得自己好型 好醒 小氣到

小x麗？

純學術討論 以前bio阿sir好open
話冇做開運動既女仔 個閪會鬆啲就算係處
相反 有練開 就算佢係公廁都可以好緊

測謊機

欣宜個閪咪又多閪皮 又好鬆

唔係

之前佢係含撚。 見到你條撚好似蕭咁幼咪話第一次吹蕭，無呃你

公廁厹會笑你咁諗係青頭

我反而係呃男朋友話我唔係處
依加一齊左6年 隻豬俾左佢

同男朋友搞之前真係處，但係第一次搞得個痛字，冇流血

有時上連登見到呢啲post真係好多謝男朋友一直咁信我

一樣第一次冇血但好撚痛

咦？！

兩個男人扑野？

然後男司儀自己都可能唔落台

可能連個cam man 同我老豆都上埋台

你當時係青頭？ 係

唔係憑咩要求人地係處？ 冇關係㗎，以你邏輯，樣衰唔可以要求靚女，矮仔唔可以要求高妺，肥仔唔可以要求瘦女⋯兩個人喺埋一齊梗係有地方互相吸引，吸引之處唔一定一樣

你愛塊處女膜定愛佢你另一半冇優點㗎？你愛佢優點定愛佢？宜家係佢一開始知我唔接受非處就呃我 如果你另一半有你唔可以接受嘅缺點而又呃你，你點睇？

我三年後先知真相

但好彩我三年後先知，如果唔係我唔會識到我太太

命裏有時終須有，命裏無時莫強求

假膠 0分重作

其實處唔處，緊到咁點會唔知
不過留意返，鬆又未必一定唔係處，好似係

證據確鑿 被告無須答辯

或者佢睇AV學呢

你條女咁有經驗 相信都唔係處

我條女咪又係咁
佢話無幫人含過搞過
但仲熟手過我
佢話為左我睇av學架
我信佢

我都信

含撚熟手過你 HEHE

女人含撚冇理由叻過男人

淨係老襟都坐左兩台

屌 變頻

仲有冇16-25歲女性未見過精

當佢好吾專心咁做緊一樣野,而佢又望住你既話,佢就係講大話

好撚on9

吾你老母

咪係 做男人做到佢咁肉酸 仲要覺得自己好威威

無，將佢d假話當真話聽，等自己好過d
因為女人根本就唔中意講真話既

知太多唔係好事

有咁多襟兄弟先證明你條女正啊嘛

可能佢地矇頭入閘呢

咁你唔洗矇頭？

唔覺得識穿ex有幾威，反而覺得自己好蠢被呃咗咁耐

唯一慶幸係之後識到現任，係威嘅

分享係唔想再有青頭俾人呃，當時知道真相心真係超痛

幾好笑

你都無想過同佢一世，計較咁多做乜
你食個呢一手都係下一手嘅上一手

其實 你咁諗係冇錯嘅 但如果佢俾帽你戴呢？